發覺打工仔同AV女優好相似

明明一開工就係畀人屌，但係你都係會追住碌鳩嚟含

呻完，明天繼續返工

唔同 AV女優比人屌會高潮
返工比人屌會低潮

yes

有d生得靚行偶像路線既含兩淡就收錢

有d唔好彩就俾幾十個男優中出先有錢收

因為你返工冇🔥
返工有團火 收工要出火

比人屌下屌下就無feel

我份工都唔會俾人屌
番工好開心呀

幾時比人中出？

唔同
打工仔會俾人屌埋老母
AV女優唔洗